報仇，持續地做，不需要被捕

與其出街俾人打，不如醒目啲，報仇

衝破虛假的道德底線吧

警務人員子女關注組

唔好俾人打

報仇

tui

一係唔出手
一出手就要成功
唔好被反撲

學校大把野玩，唔洗犯法

有冇眾籌

最緊要大家唔好再冒險俾人拉，轉轉方向，一齊做一d安全d 既野

衝破虛假的道德底線吧

唔好再貿貿然出街俾狗打喇，番屋企訓覺啦，呀哥

裝備精良，不要硬碰

防衞衣好似PP料，極易燃。

佢地執勤既時候好危險，有裝備

其他時候就唔係

醒目做人

唔好婦人之仁

踢波吧 溜冰吧 rugby吧

Dadfindboy / 禍不及妻兒呀DLLM

唔錯

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

訓覺，諗清楚自己可以做咩

報仇

差佬呢排靜晒，你唔攪佢，其實佢地都有好人

反跟蹤一定要識

十分正確

死光光

要打人。

岩

要醒目啲

道德係極權控制人民的心鎖

充滿道德的人沒法帶來改變

絕對係

推

愈多道德枷鎖

只係代表你愈多弱點

冇錯喇，連仔都係去洽啲比較弱小嘅人啦

放棄道德

突破自己

岩，最緊要活最後。

因為對手係可以合法殺人

賓仔

警務人員子女關注組

持續地做

唔好俾人拉

大撚把